［A酸 集思廣益］有冇人知網上買A酸方法

睇個醫生但太貴 想睇下大家有冇咩網買到

之前有個POST討論A酸好似有人放過條LINK出黎
你搵下
你個醫生開幾錢比你
再唔係睇長沙灣個陳醫生囉
之前個個都話平

760 一個月 每日40mg 抵屌

邊到買

咪再買印度廠，你得閒行下d藥房實有一間賣。

利申：記得帶e生紙，明架啦

長沙環 陳醫生

幾錢？一粒

咩牌子？

陳冠x?

R

睇緊顧醫生 好貴

犯法

價錢? 同埋係陳冠x? Thx巴打

舊年用e生紙買。1000蚊20mg 30粒一盒

上網買多左180粒30mg可以出讓
如果有興趣留tg

長沙灣邊個陳醫生？ 有無全名？

睇醫生都係一兩次診金
之後淨藥費
自己諗啦

講就話藥費點會唔包埋診金
醫生批發價入貨平到你唔信

陳_鴻
長沙灣廣場
好似係

400蚊25粒10mg算平定貴?

要定期驗血㗎
搵返個醫生跟la